點解啲引擎聲要嘈到拆天呀！！！

好撚嘈呀
嘈到成個區都聽到啦！威啦威啦
嚇親隻狗佢又吠埋一份
收聲呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解唔立法禁引擎聲太嘈呀，屌佢老母

聽過人答過我話同同條女扑野時叫得大聲一樣